請集中討論AgentCC，香港其他野關人撚事咩？

呢啲孌童狗人人得而誅之啦，坐撚完監又點撚樣？
呢啲時間緊係出手打壓啦，其他野WFC

狗撚

毒咸網屌你老母

維穩先

大家有人性就聲討佢

agg，摩天輪呢d on9先講

緊係